當一個國家接受難民 係咪代表唔存在非法入境者？

任何非法過境其實背後都有各種原因
被政治逼害=政治難民
想要更好生活=經濟難民
原居地氣候變更=氣候難民
受到宗教逼害=宗教難民

22世紀前會唔會正式取消非法入境者？
每個人都有自由遷移嘅權力 取消歐美國界

支持trump 就係非法移民